［主線任務］721港島大遊行

屯門、大埔、上水、沙田，僆農場都只係支線任務

主線任務係要對準政權

我呼籲大家準備721港島大遊行，重申五大訴求，追究黑警濫權！

民陣唔搞，就由民間發起！

場仗未打完架！五大訴求未接納，一眾被捕士未釋放，林鄭未鞠躬，盧偉聰未落台，外國戰線啱啱先開始，現階段邊個同政府對話邊個就係鬼！

#統一戰線
#對準政權
#支持攬炒巴
#支持寶礦力

推

(置頂) 真普選抗爭三部曲

pish

希望在於人民 改變始於抗爭！

重申五大訴求
追究黑警濫權

希望在於人民 改變始於抗爭

沒有暴動
只有暴政

對準政權，重返港島

要行埋北角
屌埋民建聯

可唔可以多少少planning講出黎先呀
我實支持

每個人都有自己嘅風險偏好

如果殺人唔犯法，我會拎刀斬撚死晒啲黑警！

不割席、不分化、不篤灰，好不？

利申：我係和理非

推 支持！

推主線！

push

呼籲當日帶定gear

推爆

推到民陣搞

遊行定非遊行？

推！

好攰

建議

冇問題 支持

推呀屌，依加失曬焦，搞多啲主線先

樓主可唔可以唔好再貼果推連續圖，好滋擾下

仲遊乜行直接去啦

咪最傳統嘅plan 囉
係老套啲，但係冇計啦，要拎最大公約數先可以衝關打大佬。
巴打有冇啲新idea?

做返主線

推 ！！！
一定要係變雨革2.0之前再聚一次民心

真心一問 focus應該放係濫權警定雙普選
眼見其實所有野都係由中共同而家呢個無民意授權既政府造成(遲d仲有社會信用制度等住尼)
我知道班死黑警絕對有責任要負上，但對準政權似乎先係長遠既出路
而且國際既風向(新聞,社論,人權法案)都係指向中共同港共,我怕focus放係警到好難make noise...
我地係咪都應該爭取五大訴求，而用雙普選做focus

就係無 因為成個港島近乎每個可以去嘅地點成個6月都去晒
所以上面先會有人問係咪入夜又照舊
我真心覺得而家去到呢個地步仲係守舊係好唔掂
啲狗已經一早學識晒點處理我地

noted. 有多過十個人like 呢個reply， 我下次貼第二啲。

推呀！

一定出

遊行主題：
重申五大訴求 追究黑警濫權

副題：
希望在於人民 改變始於抗爭

推 讚成
做足準備

推係時候番番主戰場

推！
一次唔得嘅咪個個星期都出嚟行囉 屌

我冇嘢講

岩

啲遊行post 亂到9彩，都唔知邊個真邊個假...

直接集會啦，行黎行去冇意思

快啲！開始！文宣！！！
應該已經有一堆人等緊個反黑警嘅大遊行，我地一定要通知所有人出黎行！

放工即去

民賤聯總部

香港北角英皇道83號聯合出版大廈15樓

樓主有不反對通知書？
做少少planning先好無，咁只係愈拆愈散

五大訴求:
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

好呀無問題

即刻同intern嗰邊請假！！！

好火啊

pushhhjjj

我都認同要以真普選做主題

推 呢個做足文宣呀

七大訴求呀，社會評價系統同燈柱呀

keep住怒火！！

7.17有個銀髮族遊行喎
你怕唔怕行完又行，今次會好少人出嚟

不敢忘記

Push

我要做主線
我要真普選

因為英美其實都比哂hints 我地啦, 時間無多,要知道今日既局面係由不公既制度造成呀, 我地係要民主呀

終點係咪中聯辦

去

推上去

支持！！！
不過主力會唔會可以擺多d係真普選同黑警
會唔會試下新路線eg.想途中經過禮賓府

記得有張poster

時間無多 <<<

南韓同蘇丹 都用左半年
我哋先開始左1個月。

香港加油！！！

要唔要去下D深藍地區例如北角

支持!!!!!拉埋身邊嘅朋友同事出

文宣文宣
推

主旨係警察濫權，要雙普選就支持

依家無論遊行定集會都應該要了

設下死線，8月31號要回應9大訴求，否則9月2大罷課，
831(星期六)和理非，講明政府一定要回應
9月1再集會宣言，行動升級。

9大訴求：
1. 撤回送中惡法
2. 撤回暴動定義
3. 撤銷對抗爭者控罪
4. 追究黑警暴行，制衡警權過大
5. 落實真雙普選
6. 承諾不推行社會信用評分制度
7. 拆除所有監控燈柱
8. 以 域外法權 處理陳同佳案
9. 醫管局交代洩露病人私隱事件

乜 71之後冇野餐咩？

你搞？

會唔會考慮加社會評級制度

一係唔遊行齋集會得唔得?

支線用黎將民生問題既層次提升去政治層面, 凝聚市民持續關注, 但唔宜喧賓奪主, 要繼續力推主線五大訴求, 尤其係背後既大原因: 香港冇真普選特首同議員

正如連儂牆係社區存在係有佢形式上既意義, 但凝聚完社區街坊既民心後, 盡快將條戰線去返黎緊11月區選先, 界得保皇一票得一票

但記住11月既區選同出年立法會, 都只係成場抗戰其中一步睇到成績既checkpoint

社區問題要持續關注, 黑警廢老筆數要記住, 政府所有大小動作, 同中共統戰手段既配合要keep mon, 守住真正要守既戰線pls

推！！！！

太遲

運動無失焦，請注意沙田區大遊行係五大訴求，即係類似77，唔係光復行動

推爆佢

上熱門

暫時已有人提

而家做咩事?成場運動失晒焦 21號開警隊濫權大遊行

(置頂) 真普選抗爭三部曲

PUSH

推
留意番期間灣仔有書展

我無野講

或者咁講，我到呢一刻都認為，香港要贏，一定要將議題提升到國際層面，要國際社會持續向中共核心施壓，中共先會俾翻些少自主權香港人。

而係呢一次運動，我哋已經將香港嘅問題推到上國際層面，要外國戰線持續落去，就一定要持續係港島發起大型遊行，顯示香港人仍然未收貨。

至於支線任務，我原則上支持，如果有引起國際關注嘅支線任務，eg領事館遊行，我會大大力支持！

咁班義士呢

五大訴求 一個不能少！

對準政權！

沙田我都會去啊

冇衝突架

推
大文宣

班被捕義士點算？ 五大訴求！寸步不讓！

唔係唔要五大訴求呀 七大訴求都不能少呀
係諗緊邊個放多d focus咋
我最尾個句有講呀

你去沙田政府就會彩你咩
人地心諗理得你啦

自己諗下民陣點解要係港島搞集會
大型公型機構都係港島呀

我地唔洗再宣傳
搞左個幾月 係人都知政府垃圾啦
光復唔係唔啱 唔係首要要做囉

立即真普選咗 新政府上台咪可以so called「特赦」佢地
當然個新政府要係同路人

對我而言！五大訴求無先後之分！但如果一定要排，我寧願先救義士，再搞普選。

PUSH
唔好再搞枝線
對準政權

兄弟爬山

不割席、不分化！

做地區工作嘅手足都好大貢獻架，keep住個勢，去到區議會選舉，區選贏一半，咁地區工作就有真真正正嘅階段性勝利。

至於區選嘅重要性，可以睇睇呢條片。

點樣唔容易，介唔介意講多少少？

太難！但憑遊行做唔到任何事情！只能和理非加勇武先有一絲機會。我寧願等美國人權民主法䅁通過再由香港乘勝追擊，直搗黃龍。

邊度有遊行都好, 可以去既我都會去!

今次連登做得好好, 尚有 D 膠人膠 post, 但真係見到你地為我地香港出左好大分力, 理念一致, 我地要繼續撐落去, 為自己, 為義士, 為我地犧牲熱愛香港既市民。

記住︰不受傷、不被捕、不篤灰、不割席

利申︰與大家同行一個接近 40 歲既師奶

Push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

係咪720 721都唔會係旺角搞?

call 馬！！

其實用真普選做遊行焦係比彈藥外國
港共政府明顯唔會理民意
只係聽中共+忌憚外國
所以我地必須靠外國勢力
但我地首先要行出黎先
咁外國先有位入
同埋確保美國人權法會過到
個5大訴求 我知重要 但比唔到理由外國入手呀

睇定有咩電話要記，有咩說話要記！

721唔係將軍澳遊行咩？唔好撞期好喎分散曬d人流

其實五大訴求入面 有一個係未有 全面共識。

林鄭下台 ／ 真普選 ／ 真雙普選

我哋借呢次遊行spin去真雙普選，而唔再係林鄭下台

改左728

自膠，果個係728

最重要

記錯左sorry

取消左啦 TKO 改左去28

推主線

btw直接集會得唔得 遊行好攰 好多人遊完就走 冇乜意思

想update下將軍澳改期到幾時？

728
請善用search功能或留意各大TG channel

堅持五大訴求，不撤不散︰

一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫暴
五、實行真雙普選

PISH PUSH

支持

我推

唔會

推
是你教我和平示威沒用
不阻路的Lennon wall也沒用

想特首辦先，甜品就禮賓府

有冇人理吓啲燈柱

我認為如果真係想比外國位入，最好有一個遊行專為真普選而設。否則只在五大訴求入面分先後順序，成效不大。

推呀

重回正軌

Push push

社會信用評分系統懶人包

【文宣】社會信用系統文宣圖，麻煩各位手足返工返學掟撚哂出去

急! 突發，3年內將引入「社會信用評分系統」。文宣組幫幫手

有無人真係好驚社會信用制度...

【逆權運動】政府稱絕不在港實施社會信用評分 內地信用官網驚現預留港澳台連結

［信你一成］政府澄清，不會在香港施行社會信用體系。

［社會信用體系］我真係唔撚同你講笑，禁入去拉到最底睇下，港豬

政制及內地事務局局長聶德權： 信用制度不會在港實施

大佬呀，咪撚理d咩燈柱啦

就算比你爭取到唔裝，佢地咪一樣暗渡陳倉？

就算比你爭取到獨立委員會去查警，警察咪一定態度照舊什至惡化？

最重要一定係政制改革

成功改革，肅清港共政權，我理撚得你5大/7大訴求？

20大訴求都必定成功爭取啦！！

（釋放義士同理）

有冇相關資訊嘅tg channel
之前7.7 搞咗個channel我覺得以方便自己去知相關資訊

推返主線 對準政權 集中七大訴求

主線呀

支持！

主線任務開放?
參與

冇人話遊完先野餐
遊緊都可以
遊行隊伍轉目的地啫

Pishhh

集中火力，聚焦政權

push
有冇tg grp

緊 急 ！！ 上 水 要 人 ！！

緊 急 ！！ 上 水 要 人 ！！

所以我覺得依家主線任務就係真普選

我要做主線任務

做主線任務!

搞呀
但係個人名義係港島申請狗仔通知書唔知批唔批

有時間地點再改

太執着支線任務 搞到運動失焦

全力支持打大佬

但是我唔希望被捕的義士從此被忘！香港人太善忘，只有不斷重複提醒先可以令人記得！

主線升lv快d

唔好失焦
唔好失焦
唔好失焦

立即放人
立即放人
立即放人

五大訴求 缺一不可

一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫權
五、立即實行雙真普選

做左主線先！！

pish正經post

帶裝備

推啊

推返上去

去既話唔好當普通行完就走，最少都帶下野幫前線

幫手推

終極主線都無人理

Gogogo

唔做主線，政府連廢話都慳番唔洗講呀

警權無限大要做主要議題之一, 班狗越黎越離譜

推
黑警+義士+普選

去西環

推啊！！！！！

主線麻煩順手去埋奧卑利街警察宿舍

唔好得個講字
無資料無盛
幾點邊度開始行
路線資料
有無時間表
有無不反對通知書
你乜鳩都無講求其鳩up一句就算
一係你就咪撚開po

留名 21號見

推推推推推

721大遊行

推啊！！

團結

推推推
鬧人失焦po先係失焦啊屌

唔係分化啊
係我好擔心夜晚啲獅子狗會更加猖狂啊
我知道抗爭必然會流血
但起碼都要流少啲啊
日頭日光日白起碼啲狗都唔敢咁猖狂
啲記者都易啲直播 影片
限制住班狗

推依個啊！！！

休息夠
係時候打返主線

Pish

民陣睇唔睇到呀

Focus!!!!!

5大訴求

傳開佢呀大家！！

7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 金鐘升級 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
7.28 - 港島西遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
活動眾多，請自行因應人數及背後目的考慮是否出席；黃色為主線任務；紅色係死線同升級

可唔可以叫真普選大遊行？想升級主線

顏色呢？

推 聚焦

其他配菜

推 唞夠啦大家

唔行啦,直接去金鐘做野

推呀，係時候番金鐘!

推，最近支線太多

仲有十日吹雞

建議針對警權！！

借位宣傳

[7.13 光復上水] 快入TG channel睇行動詳情

上水之後就返金鐘啦，唔好過分留戀地區，要返就返金鐘對準政權

推爆主線任

主線任務!

推 重要

7月21日

推!

推主線任務

放真普選係第一位

推呀！！！！

追究黑警濫權

推！推！推！推！
重返港島！！！
重申五大訴求！！！
集中火力！！！

［突發］五大訴求民間死線：714傍晚六時正 另招721反警暴遊行義工

［提議］如果遊行路線一反傳統，先係政府總部集會，再遊行到民賤聯總部（北角）

大家點睇？

［突發］民陣吹雞！！！

我真係 21/7 生日，來啦各位，去港島幫我搞生日會啦

推爆佢！

PUSH!

好似71咁

[第一手資料][緊急] 713光復上水沒有取消!!! 不反對通知書今日會發出！

係咪應該好似71咁？ 分兩邊？

一定要有和理非cover 果陣行動

唔係遊行路線內唔計
唔行harcourt 咪得

《反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

有無人真係好驚社會信用制度...

智慧(監控)燈柱關注 持續更新

[多圖極急] 屌你老母 智能燈柱殺到黎油尖旺

連啲大陸佬都心水清過大多數香港人

up

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊我而家係制止你再打人，請立即停手我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

依個遊行會點配合民陣個集會？

同埋唔好再不停嗌香港人加油，集中翻七大訴求既口號！
外國媒體起碼可以報導我地要既訴求！

集中去呢個吧，唔想分得太散。

唔理衝唔衝 一齊去金鐘

721出左不反對通知書未？

必推！

留意返
希望可以留返啲時間俾大家可以最大限度咁參與當日金鐘既行，東區遊行已改期

[傳開去] 前線同狗談判期間 旁邊班狗突然向前衝

林彥邦講緊嘢

樓主 照721 不過轉反克警大遊行啦

811先做返港島東 work 嗎

其實冇得搞。。。
當民陣講左21號夜晚搞集會，就會有一班大死忠夜晚先出。

長期爭戰 兄弟爬山 各有各做 不分化 不割蓆

full gear遊行 點知會唔會一出發已經比狗趕入sogo狂打

人手推番有用post

721決一死戰

有冇多啲宣傳圖etc..
好似好多人都唔係幾清楚detail

唔係大台論，但係就事實而言，
除左民陣之外真係冇人有足夠政治能量號召過百萬人上街。希望大家大大力支持民陣。

努力行，繼續行，記得要帶烏龍茶

想點

想跟民陣

咁就唔好想啦！721行啦！

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選香港警察，專守廁格無天無法，專責打壓濫用私刑，猶在賊營毫無紀律，捉你入獄欺善怕惡，記者都喝

推番起
我無野講

推推推 一齊叫人出

推！
721見

緊記主線！推！

推!!!!

推呀!

重要po 推

pushh

要開post title 宜加721
方便推土機開動 手動㗎咋
721推土機出動
================
堅守五大訴求 勿分化勿指責
齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師

主線任務 推~

主線！
推

蘋果記者唔該入一入嚟

PUSH
但個人覺得五大訴求 係時侯加埋: 清除所有監控燈柱同停換智能身份證

推呀！721！！

全力推

P

721主線任務
我冇野講
1. 立即撤回送中條例
2. 除消暴動定義
3. 不再追究義士
4. 成立獨立調查
5. 真雙普選

[急救人入]野餐急救檢討

推！！

721！n

[速入] 毒果禍害人間 記者快啲入嚟

危急! 中聯辦喺連登洗緊地 !

【7.21】真係可能唔夠人...

[跟住小妹講] 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!!

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

（突發！）林鄭媽媽聽日現身書展大會堂！

可 唔 可 以 唔 好 再 大 叫 「林鄭下台」 口 號

[真實] 714被困的事實

前線對峙時辱罵防暴不如讀新聞

我冇野講

幫 佢地手 機 裝now,apple,立場
電視裝 now
簡唔中買份 apple 放屋企 俾佢地睇
唔好放棄

721既post好難推上熱門 幫幫手

危急! 中聯辦喺連登洗緊地 !

【7.21】真係可能唔夠人...

[跟住小妹講] 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!!

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

（突發！）林鄭媽媽聽日現身書展大會堂！

可 唔 可 以 唔 好 再 大 叫 「林鄭下台」 口 號

[真實] 714被困的事實

前線對峙時辱罵防暴不如讀新聞

主線任一定要做

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

推推

留明

我冇野講
1. 立即撤回送中條例
2. 除消暴動定義
3. 不再追究義士
4. 成立獨立調查
5. 真雙普選

我冇嘢講！

齊狂推721 post

成Q日都係到話外國勢力
比你見識下冇大台冇勢力煽動，香港人都一定行出黎

721見

屌好想出嚟 要返書展

推
我要係21發夢

銀髮族遊行

721 金鐘見
「全部同我將push改做721金鐘見」! !

推番上熱門啦

721 見

[經典重溫] 日本學生擊敗防暴警察

721呀, 係721呀!!!!!!

推爆佢老母

全力推所有721Post

依加起推post唔好講push 試下講 7.21.金鐘見

唔該大家集中推呢啲行動post呀

推 721

720旺角係咪無左

721金鐘見

721 港島見 ! !

約哂周圍既人 721見

唔理衝唔衝 21去金鐘

推啊屌

由依家開始推行動post, 三毛做緊野呀各位

推！！！

721出嚟呀！！！

專推721 mode

大家要集中推 721 嘅 post

一推再推

721

721 港島見!

Push
721香港人行出黎！

Up

早晨! 721見

721推土機出動
================
堅守五大訴求 勿分化勿指責
齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師

推上熱門

721, 金鐘見！

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件5大訴求：1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

香港人 保持熱情
出黎

721港島見

721見

唔好意思，借一借位，
距離721仲有四日
我明白呢幾日既事令大家都好氣憤，
但都係時候備戰721
去既人至少一人帶一個頭盔同護目鏡

721金鐘見！請大家一人帶一個頭盗！

721 港島見

[size=6]五大訴求 缺一不可[/size=6

7.21金鐘見

屌
勁多三毛係出面推post

721pish

7.21港島見

721金鐘見！

推撚返上熱門

7.21去佢老母

推
推走啲三毛post

推推推

一日唔攻入主城打Final Boss一日都唔會完

今個星期主線任務升LV

7.21去金鐘

推

有冇721大遊行文宣 貼落連儂牆宣傳 推多啲人出尼

警告：正經post不斷沉底

98

主線呀721

麻煩入去簽一簽, 之後請巴絲登入 Email account confirm.

白宮聯署link在此：
請求美國國會快推《香港人權及民主法案》

好人一生平安

主線 721 , 出嚟行呀
重要嘢要推

各位手足由而家開始請只推721 post

主線721，推

手動推，中聯辦洗緊地，唔可以比721 POST沉

民陣 721 都遊行仲撞時間？

Hi

721見！

1

攬炒巴

黑警死老母

推啊！

721 港島見
別讓3毛帶風向

721推

堆

出啦

721!!

推啦

推哂721po上頂

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。721去遊行！

推721

Push

————————————————721港島見———————————————我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

打完主線再打支線

不內訌 不分化 不割席 不篤灰

721 港島見
別讓3毛帶風向
主力推有用post

我見有人post721晚上去元朗既？

大力推 唔好俾啲死3毛帶風向 7.21見

[7.21 遊行] 好撚重要 必需置頂!!!!!!!

721見

撤回修例
獨立調查
平反暴動
撤銷檢控
雙真普選

721 721 港島見

721 人手置頂

推！721
============
你認為應該要討論既post ->正評+推post->長期置頂 不被湮沒 -> 更多人做正確既事

你認為係分化、摟屌、轉移視線既post -> 負評+上一頁+不回覆 -> 得返三毛圍爐互屌引戰 -> 自然死亡

做自己認為正確既事

各位兄弟姊妹不篤灰，不割蓆

五大訴求

香港人撐住 721 港島見 幫手推推推

721發夢見

721 對準政權 五大訴求

不要珍寶珠，我要支那死出香港

[721]彩彈戰術風格，實測報告

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

[長期置頂][精簡篇]裝備及防火須知

【 速報】《中英聯合聲明》眾籌備戰情況

［最終設計]黑警有旗手 我哋都有旗手 麻煩各位可以自製

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

集中推721

出嚟呀

推返晒721啲post上來

不內訌 不分化 不割席 不篤灰
721一齊出黎行
5大關鍵訴求!!!!

721見
唔可以鬆懈

push
721見

7.21

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

七大訴求
- 全面落實雙真普選
- 永久完全撤回逃犯條
- 釋放所有反送中被捕抗爭示威者
- 成立獨立調查委員會
- 撤回暴動定性
- 永不實行社會信用評分系統
- 收回多功能智慧監控燈柱

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

721 人手置頂721 人手置頂

721 721

721 人手置頂721 人手置頂721 人手置頂721 人手置頂

[member]push[/member]

721推土機出動
================
堅守五大訴求 勿分化勿指責
齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師
【721整合】721整合Post！全部推哂上熱門！

同我推番晒啲 721 POST上熱門!

香港人加油！
我地就係咁撚硬頸 唔撚認輸家啦
721見

721港島見!

人手置頂

721 新香港

不要說「721 要人」或「721 金鐘見」，試著說「721 新香港」

[70年大限] 有冇人諗住set個目標 要全力響9月30之前令共匪倒台?

[齊上齊落再開] 請深思 獨立vs臨時政府?

進

721行動

光復香港時代革命

721 港島見

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721見!

push

————————————————721港島見———————————————我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

［突發］ 721 現場開始多人

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

go

721去維園

推撚哂d 721 post 上嚟

打倒共產黨！

可能係唯一一個（？）包含左同 即時網絡、現場後方、前線既情報平台

行到灣仔疴完尿繼續散步至駱克道尾累了再坐一會。

香港加油

721港島見。

——————————— 七大訴求 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

[置頂］聽日出黎打機既心理要準備好

聽日同我岀呀！！！！！！！Be water my friend!

721 3點維園見
721 3點維園見
721 3點維園見

————————————————721港島見———————————————我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

今日港島見